碳水累人累物

碳水有靈性 大家唔好再食 再食會好肥

收到

拉

喵

碳水=支那=狗

但完全唔食又唔得

試過成個月冇食
精神好左 食慾低左 輕左幾磅
最癲係全日都食雞蛋
分開兩次隔6個鐘食左8粒就全日都好飽肚

推

營養不良

好似我😱

咁又唔會
雞蛋好補架 再加少少內臟營養過剩都似

冇食一個月 + 每日跳繩
過咗停滯期 瘦了6kg
準備沖7kg